Sel 13 Nowembril 1889.
Selle otsuse päle sest 6 Nowembrist s.a Dawit Mühli kaibuse asjan wasto Peter Kilk tunistas Märt Rästas, et tema kuldnu üts kõrd kui Dawit Muhli üttelnu ärra pelga Kilk Janipäiwas se om 24 Junis s.a peab Kambre walmis ollema.
Mõistetu: et Peter Kilk se wõlg rent 100 rubl 8 päiwa sehen Dawit Muhlile ärra peab massma selle et Kontrakti sehen Kambre ehitusest midagi ei seisa.
Se mõistus sai § 773 ja 774 perra kulutedo ja õpetus leht wälja antu.
Päkohtumees: Jaan Wirro XXX
Kohtumees: 
 Jaan Pruks /allkiri/
"  Jakob Saks /allkiri/
"  Jaan Treijal /allkiri/
